# App Dogs

### Exemplo de consumo de API utilizando o **[Dog API](https://dog.ceo/dog-api/)**, utilizando funções assíncronas.

### Conteúdo disponível canal **LearnWebCode** através desse *[link](http://youtube.com/watch?v=AVmGmLFcukM)*.
